直播現場(麻煩大家推上TWITCH頭幾位)

直播現場畫面
麻煩大家推上TWITCH頭幾位
有直播LINK既亦歡迎提供

push

為免分散人流,大家轉去上面巴打條link集中谷一條channel

兩邊入哂都得,谷多幾條channel都可以